盧偉聰處長係林鄭講話入面出現左幾多次

有無人數到